[推上熱門] 全部同我正正常常咁入機場！

全部正正常常咁等巴士，正正常常咁著旅客衫，正正常常咁食嘢。
要做到be water，就唔好拘泥喺件衫度，黑衫只會更加容易暴露自己。
一於搞到自己都呃埋自己！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

著黑衫係表達訴求嘅姿態，連這種勇氣都沒有如何抗爭?如果真係好擔心可以集會或示威後作更換收起或掉去。

一句講晒一係Plan A
星期六全部人咩都唔好做，口號都唔好叫
有車渣車入去，冇車去排巴士排機鐵
冇車就等到有為止，再唔係就過夜
背囊塞爆水同食物 和理非嘅極致
唔好同我講乜野雨傘2.0 係佔機場同你佔條爛鬼街嘅成效完全不能相比

一係就Plan B 勇武嘅極致
死守佔領去機場嘅公路寸步不讓
再用任何可行方法整停機鐵
以尋日經驗旅客點都會行去機場
會同示威者混雜
警狗打到旅客佢地都係死
路就得一條 ，如果我地入左機場其實唔使驚
9.1事實證明佢地佢地一係就嚇我地出嚟等我地出嚟，黑警冇可能會推返我地入機場範圍
一係夠膽就係機場附近打人開槍
唯一擔心只係怕離開機場後搜捕
但機場範圍一定係絕對安全

成班年青一齊 扮條撚

你估真係一家大細啊

你答左我入夜點走先

琴日絕大部份人都係冇gear/唔齊gear，見到狗影就係咁向後走，差唔多出到東涌即刻被狗圍城。可以好肯定同大家講，下次再係見狗即走，同樣嘅事情只會重演，手足冇gear而且走唔到。再搞機場，一係full gear企硬搏佢唔敢開槍射tg，一係唔好搞。

戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果要set roadblock set完即走做返市民

推